{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010123",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "탑클라우드 호텔 수원 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 月~木曜日はチェックイン時間が15:00以降で、チェックアウト時間は14:00以前です。 金曜日はチェックイン時間が18:00以降で、チェックアウト時間は12:00以前です。 土曜日はチェックイン時間が21:00以降で、チェックアウト時間は12:00以前です。 日曜日はチェックイン時間が18:00以降で、チェックアウト時間は14:00以前です。 チェックイン時間がよくわからないと払い戻しや変更はできませんので、ご注意ください。 コロナのため、一部屋に2人を超えて入室することはできず、36ヶ月未満の幼児は無料で利用できます。 レイトチェックアウトは1時間に10,000ウォンの追加料金があり、早めにチェックインを希望する場合にも1時間に10,000ウォンの追加料金があります。 ホテルへの出入りの際はマスクを必ず着用し、チェックインの際はフロントに備え付けられている手指消毒剤で手を消毒しなければなりません。 チェックイン時に症状があるかどうか(発熱、呼吸器症状など)のある方は、あらかじめフロントにお知らせください。 ホテルは禁煙客室ですので、喫煙時には罰金10万ウォンが科せられます。 駐車は1室あたり1台駐車を原則とし、外部駐車場も利用できます。 未成年者は保護者を同伴しないと利用できず、3人以上の異性男女同室での宿泊も利用できません。 引火性物質は客室への持ち込みが禁止され、ペットの出入りも制限されます。 ホテルでは最高級のBOSEブルートゥーススピーカー、15インチLGウルトラノートパソコン、ワイングラス、コルクオープナー、携帯電話充電器、ヘアアイロンなどの無料レンタルやサービス物品を提供しています。 忘れ物はホテルのフロントに保管され、レンタル期間は1ヶ月です。 周辺の観光地としては八達門、長安門、蒼龍門、長安公園、杏宮洞、万石公園、ktウィズパーク、グルメ店としては韓国料理として貴賓亭と88歳、中華料理としてはナムギョン·和食として寿司&マグロ·洋食としてウンメロラップがおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は平日と週末で異なりますか？",
            "answer": "はい、月~木曜日はチェックイン時間が15:00以降で、金曜日は18:00以降、土曜日は21:00以降、日曜日は18:00以降になります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は平日と週末で異なりますか？",
            "answer": "はい、月~木曜日はチェックアウト時間が14:00以前で、金曜日は12:00以前、土曜日は12:00以前、日曜日は14:00以前になります。"
        },
        {
            "question": "幼児の利用料金はありますか？",
            "answer": "はい、36ヶ月未満の幼児は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトや早めのチェックインは可能ですか？",
            "answer": "はい、レイトチェックアウトは1時間に10,000ウォンの追加料金があり、早めのチェックインも1時間に10,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルへの出入りの際には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "ホテルへの出入りの際はマスクの着用が必須です。また、チェックインの際には手指消毒剤で手を消毒する必要があります。"
        },
        {
            "question": "症状がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "チェックイン時に症状があるかどうか（発熱、呼吸器症状など）のある方は、あらかじめフロントにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ホテルは禁煙であり、喫煙時には罰金10万ウォンが課せられます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。ただし、一室につき1台の駐車が原則です。外部駐車場も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や異性の男女3人以上での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴でなければ利用できません。また、異性の男女3人以上での宿泊も制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室への持ち込みやペットの出入りは制限されていますか？",
            "answer": "はい、引火性物質の持ち込みは禁止されています。また、ペットの出入りも制限されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどんなサービスやレンタル品が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルでは最高級のBOSEブルートゥーススピーカーや15インチLGウルトラノートパソコン、ワイングラス、コルクオープナー、携帯電話充電器、ヘアアイロンなどの無料レンタルやサービス物品を提供しています。"
        },
        {
            "question": "忘れ物の対応はありますか？",
            "answer": "忘れ物はホテルのフロントに保管され、レンタル期間は1ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地やグルメ店はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては八達門、長安門、蒼龍門、長安公園、杏宮洞、万石公園、ktウィズパークなどがあります。グルメ店としては韓国料理の貴賓亭と88歳、中華料理のナムギョン、和食の寿司&マグロ、洋食のウンメロラップがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 656,
        "QA": 794
    }
}